郭榮慳應DQ 陳建波和李慧瓊

恢復內會秩序以及加快處理內會事務
應DQ 他們以避免內會處理更多事務 拖慢內會運作
推

推

星期一幾點有內會？